[
    {
        "randomId": 674
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Byumiye mu gasozi",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Amabyi y'umushumba",
            "correct_answer": "Amabyi y'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kagaba arabagira ku ishyamba",
            "option_1": "Urujyo ku nkoko",
            "option_2": "Impatwe z'umusaza",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Agahinda mu nda",
            "correct_answer": "Agahinda mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Agatiritiri kaje kaduruza, kaje kuzatina umugabo",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Intumbi y'ihene",
            "option_3": "Umugengararo w'amasaka",
            "option_4": "Umusore",
            "correct_answer": "Umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera Rukara aho igaramya mu bitare bya Mashyiga",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyamutukura umutindi",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Urubwija",
            "option_4": "Imodoka mu muhanda",
            "correct_answer": "Urubwija"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku manga Imana ibaza impa",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Umushoferi w'indege",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "I Burundi n'i Bunyabungo inama ni imwe",
            "option_1": "Isha mu ibanga",
            "option_2": "Akagata mu rwobo",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bwiza bupfuye ubusa",
            "option_1": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Uruhu rw'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Naguze igote nkivuka na n'ubu ntirirasaza",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Umubiri w'umuntu",
            "option_3": "Imegeri",
            "option_4": "Uruhindu rw'indushyi",
            "correct_answer": "Umubiri w'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Jugujugu matembe",
            "option_1": "Igitembatembe",
            "option_2": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_3": "Umugore uhetse",
            "option_4": "Ibicuma ku nkangara",
            "correct_answer": "Inyundo y'umucuruzi"
        }
    }
]